無野好㨂，大半數人投廢票會點？

咁建議狗咪拎晒所有議席囉

唉，唔好咁天真啦，係阿有六成幾香港人係黃，但係你唔會控制到嗰6成幾人做同一樣野

仲選黎做乜

樓主白票黨定5毛？

一個泛民乜都冇得揀你係咪含撚投鯨子都唔投票？